[響應伍婉婷議員] 由而家開始 見一個巴士佬無泊好落客 投訴一個

務求要班巴士佬做到，每日都按章工作，保障客人上落巴士安全

覆蓋全港每個巴士站，唔分九巴城巴新巴

致運輸處:

尊貴灣仔區區議員伍腕婷女士，曾因巴士司機罔顧巴士乘客安全，未有安全停泊在指定位置便容許乘客上落之行為而作出投訴。本人極之贊同伍腕婷女士做法。

但環顧香港各巴士站，巴士未停泊在指定位置便容許乘客上落之行為仍極為普遍，對有關乘客存在著極大安全風險。

為響應婉婷議員做法，本人現提供XXX號巴士危險上落客行為之相片/影片，以供 貴處採取相應檢控行動。

日期:
時間:
地點: XXXX巴士站
巴士路線:
巴士車牌:

附件: 巴士危險上落客行為之相片/影片

敬請跟進
此致

市民
XXX 上

推

ok！

運輸處投訴電郵

info@tcu.gov.hk

其實仲有乜嘢更直接方法?

on99, 咁做有咩意思

暗黑兵法

試下唔好做埋D ON9野當自己好撚醒

On9
仲要落埋車牌
你咁樣咪即係幫埋民賤聯搞尻D巴士佬

樓主條仆街一係就五毛一係就弱智

係呀
我掛正民賤聯個牌頭去搞鳩班巴士佬呀
咁點吖

搞撚死民建聯

同埋平時根本好撚多的士狗都泊係巴士站
要做到清撚走晒佢地以後唔比佢地泊先得
剩係按章一兩日係冇意思

今次敵人係民建聯同的士狗
佢兩邊唔仆街都唔可以停

到時老友記嬲嬲豬 明明俾咗兩蚊 要等勁耐先到站

第一句改返個錯字 腕->婉

等睇D廢老屌民賤聯

Sorry
封信內文兩個婉都打咗做腕......自

九巴規模最大
最好係辣到九巴班司機
要佢哋自動參加安全上落客

除咗SEND俾運輸處
SEND埋俾九巴投訴
CC埋俾交通諮詣委員會
要九巴開FILE查個司機
咁班司機唔跟住做都唔得

封信一定要寫明響應伍婉婷議員

做個好市民, 以伍婉婷議員為榜樣，檢舉檢罔顧乘客安全司機

以建制派伍婉婷議員為榜樣
檢舉罔顧乘客安全巴士司機

請高人設計一張海報 最好有伍女士個樣

跟隨吳婉婷
拍好先上車

報復社會

應該全港市民按章工作

認同請分享

唔可以比巴士佬破壞法治核心既核心價值核心

極緻體驗當初藍絲既講粗口就係犯法就係唔啱邏輯

下款加多句「民建聯支持者」

推到全港執行

曲線都未識就咪衝出嚟柒啦。

寫俾運吉處把撚咩

觀塘番工, 放工做野

點解冇人講樓主篇野打左伍腕婷

驗眼未傻鳩

十卜民建聯

cc email 去1823 區議會 同 申訴侏儒公署

伍婉婷是我們心中的血太陽

依法施政

伍議員

Push

隔離POST借過嚟, From 蟲泰FB

借巴士要排隊一事教曉廢老都要排隊